---
Search In Goodreads: https://www.goodreads.com/search?q=Markus%20Els%C3%A4sser%20-%20Dieses%20Buch%20ist%20bares%20Geld%20wert
Authors: Markus Elsässer
Ratings: 451
Isbn 10: 3960926030
Format: Ungekürztes Hörbuch
Language: German
Publishers: FinanzBuch Verlag
Isbn 13: 9783960926030
Tags: 
    - Erfolg im Beruf
    - Geld & Finanzen
    - Persönliche Finanzen
Added: 159
Progress: Beendet
Categories: 
    - Wirtschaft & Karriere 
    - Erfolg im Beruf
Sample: https://samples.audible.de/bk/riva/000816/bk_riva_000816_sample.mp3
Asin: 3960929994
Title: "Dieses Buch ist bares Geld wert: Warum das ganze Leben ein \"Deal\" ist und Sie die Handwerkerrechnung immer sofort bezahlen sollten"
Title Short: "Dieses Buch ist bares Geld wert"
Narrators: Alexander Gamnitzer
Blurb: "Mit \"Des klugen Investors Handbuch\" ist Dr. Markus Elsässer ein Bestseller gelungen, mit \"Dieses Buch ist bares Geld wert\" zeigt er, dass es die vielen kleinen..."
Cover: https://m.media-amazon.com/images/I/51xyo7N6f0S._SL500_.jpg
Parent Category: Wirtschaft & Karriere
Store Page Url: https://audible.de/pd/3960929994?ipRedirectOverride=true&overrideBaseCountry=true
Length: 7h 5m 
Summary: "<p>Mit <i>Des klugen Investors Handbuch</i> ist Dr. Markus Elsässer ein Bestseller gelungen, mit <i>Dieses Buch ist bares Geld wert</i> zeigt er, dass es die vielen kleinen Tricks und Kniffe sind, die er sich im Laufe seines Lebens erst selbst aneignen musste, die den Unterschied ausmachen.</p> <p>Als Topmanager hat er lange Jahre in Asien und Australien gearbeitet, als eigenverantwortlicher Investor ist er seit mehr als 25 Jahren erfolgreich. Dass man das Thema Beruf dreimal im Leben auf die Tagesordnung setzen sollte, wie man am besten Nein sagt und warum man Humor besser mit einem kleinen »h« schreibt, verrät er amüsant und kurzweilig.</p>"
Child Category: Erfolg im Beruf
Web Player: https://www.audible.com/webplayer?asin=3960929994
Release Date: 2021-07-21
---
# Dieses Buch ist bares Geld wert: Warum das ganze Leben ein "Deal" ist und Sie die Handwerkerrechnung immer sofort bezahlen sollten

## Dieses Buch ist bares Geld wert

[https://m.media-amazon.com/images/I/51xyo7N6f0S._SL500_.jpg](https://m.media-amazon.com/images/I/51xyo7N6f0S._SL500_.jpg)
